他们的冬天

昨日未眠的薄雪在夜色的奢靡中娇纵堕落地凝结忘却黎明的到来四周长满的野草在冬季的萧瑟中枯朽沧桑地静卧等待春天的救赎喧嚣的城市终究喧嚣奔腾的江水依旧奔腾日升日落、潮起潮涌干瘪的梦想始终干瘪寂寞的人群依旧寂寞醉生梦死、人来人往这是一群懦夫故作深情地凝望凝望浪迹天涯的身影而身影早已消逝在千里之外的疆场厮杀的怒吼弥漫着血腥这是一帮顽主苟延残喘般苦守苦守漂泊海角的微笑但微笑朝着苍茫的海平面上的太阳咸涩的海风吹拂着眼眸